一層樓係咪可以決定一段感情？

我知，呢個地方叫香港
但點解唔可以一齊努力，一齊等，一齊捱？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

調返轉 如果另一半買得起樓係咪就應該疊埋心水過世算

有左層樓，掉轉可否放低段感情

我真係認命喇
錯就錯在我係香港人

點解一定要二揀一

btw 願榮光歸香港

唔係
如果真係愛 幾多層樓都唔想離開中意的人